香港寬頻(01310)被Matthews International 減持23.7萬股

港交所權益資料顯示，香港寬頻(01310-HK)被Matthews International Capital Management, LLC於2月28日在場內以每股平均價14.0227港元減持23.7萬股，涉資約332.34萬港元。減持後，Matthews International Capital Management, LLC的最新持股數目為65,549,408股，持股比例由5.01%降至4.99%。

外資嚟？

自從wiki放左HKBN，現家係點？